如無力挽回要懂得放手

逝別了的人再不可擁有

叫春早左啲喎

叫春無分時間

佢今晚同啲中同食飯
全部以前同班 我都識嘅

去扮撞到

冬季都完啦
春季都黎緊
叫定差唔多

btw屌你老母叫夠未

黑洞台台主就死返黑洞啦

agger

唔啦 雖然我知佢地去邊度食
我叫左啲fd幫我問下佢最近田

點解你乜都知？

誓別了的人再不可擁有

痴漢

都話左佢生活圈子啲人我都識
大學 中學 小學 幼稚園嘅同學我都識

幼稚園都識
痴線佬

佢啲fd由幼稚園到中學都係同一間
兼係我老死
中學到大學嘅 我又熟 都係老死

咁gel 頭出門去搵人食糖水啦

清跟蹤我？
我最近換左個新髮型要gel頭

咁佢地有冇希望你追返佢

有
但係我自己廢 無用
我係垃圾

即使我搵返佢 可能人地未必想應我呢

唔搵就一定冇機會